（48歲嘅強姦犯）俾人強姦嗰個女仔，會唔會係處女？

如果唔係屌出血，點解要買支水黎洗西

垃圾

XD

？

中出完 唔洗沖返d精呀

我仲以為做咩我有開呢個post

你個名

其實條友未插就射咗 所以要揾洗 然後等三個鐘五十九分鐘回氣

兩個死gay佬改埋啲差唔多名係度攞正牌打情罵俏